［英文救求］就黎交FYP

有冇好心人可以幫我睇下啲grammar 我啲英文屎到個supervisor 問我點入到黎大學

佢叫我執好先好交野比佢

有冇巴絲可以幫幫手 睇幾版都好

放喺度就有人幫你

放少少係度望下
如果要大執既你出錢罷啦

中文都唔得啦

望左望真係改黎都曬氣
成堆幼稚園級既mistakes邊有可能幫你改哂

可唔可以講啲例子黎 我試下改

1千蚊幫你

求屌7我啲英文

放上去grammarly 到check grammar 啦

英文dse拎咩？

已經用左 都係改唔到我啲垃圾

岩岩合格

好多因為Passive 所以要轉翻過去式 e.g is associated
同埋citations 多數都過去式 XXX reported that

好差咩唔係ar

唔係話好大問題嘅
不過好多字都會有更加好嘅用法

睇左，基本上每句都有野錯
第一段已經見到啲active passive voice 錯哂，collocation 又唔啱
你唔係諗住有人會免費同你改哂成篇

申報：IELTS 8 DSE 5**

唔該哂巴打 我睇下有咩相同嘅錯改改

知道錯咩已經好好 唔該哂你巴打

垃圾到連錯咩都唔知

巴打加油 我都做緊

加油